[IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 非洲每60秒=歐洲1分鐘

Q:用咩模擬器好
A:夜神 BlueStacks呢兩個都幾好用

Q:咩職勁
A:課金玩就隻隻都可以玩到好勁.無廢職

Q:點搵錢快
A:推塔 打遺址 打MVP

Q:扭蛋裝抵唔抵扭?
A:大部份扭蛋裝都可以幫到你過渡初期大半時間 有加經有加六圍輸出唔低 都幫唔少手,不過重點係 扭蛋每日扭一次好.因為每晚會重置. 10貓幣一次.唔好一次扭幾個

Q:點升LV快?
A:每個城既300詩人 每日5次裂痕任,兩次對抗魔潮任,十次委託任都夠每日2,3個LV 有多時間就掛下材料 寵物冒險都幫到手升下Lv 有時仲一個唔覺意掛到卡片返黎 61lv金字塔2樓 寵物冒險一個鐘22萬經驗左右

Q:賣卡片好賺定係賣特典好賺?
A:投資涉及風險,有賺都一定有蝕唔好人講你就跟住ALL IN.卡片炒賣真係睇果期需要乜

Q:駛唔駛壓等?
A:唔洗

Q:入公會重唔重要?
A:好撚重要 用黎升星盤

諗到大家可以之後再補充
祝大家掛到好寶

屌 漏左(7)係TOPIC度

有無新手巴打課左元旦包?

非洲每60秒=歐洲1分鐘

痴線真定假